想係度表揚下參與過民記既所有人

你地既發言真係好好
日本巴好勁
英文巴打無論中英都答得好好
多謝你地！

一個家無左屋企人仲算係家咩？

一個都不能少
呢度好多人陪你

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

巴絲都好勁

無錯，全部都好勇敢